會唔會有一個月既本地高速wifi蛋？

用黎打機，用過csl電話卡但連線能力差又貴